經過咁多次記招，有野想講。

記者問乜都無撚用，佢地唔撚會答